我愛前線

由一開始唔認同前線驚會「比位人入」喪失道德高地，之後慢慢只係接受同認同「核彈都唔割」。
而家，我直頭係極之敬佩同欣賞前線，係抗衡警暴為香港人擋子彈，保護手足安全走，提醒我地唔好淡忘，唔好驚，因為佢地永遠係我地前面！
每次行動都未必完美，但前線愈來愈有經驗，有勇有謀，希望大家繼續可以Be water, 每一個都可以安全回來！多謝你地